<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>IKIGAI Florian Quadri</title><link>http://example.com/</link><description>Recent content on IKIGAI Florian Quadri</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>Copyright Florian Quadri 2022</copyright><lastBuildDate>Mon, 23 Jan 2023 11:21:49 +0100</lastBuildDate><atom:link href="http://example.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Mon IKIGAI</title><link>http://example.com/page/ikigai/</link><pubDate>Mon, 23 Jan 2023 11:21:49 +0100</pubDate><guid>http://example.com/page/ikigai/</guid><description>Présentation de mon IKIGAI Je suis heureux de pouvoir présenter mon Ikigai, qui ma motiver la suite de mes recherches. Je remarque que l&amp;rsquo;ensemble des compétences que je souhaite utiliser, avec ma vision de la vie et mon envie de voyager, m&amp;rsquo;amène idéalement vers le profil de digital nomad.
Voir mon Ikigai</description></item><item><title>À mon propos</title><link>http://example.com/page/about/</link><pubDate>Sat, 21 Jan 2023 08:00:49 +0100</pubDate><guid>http://example.com/page/about/</guid><description>Je m’appelle Florian Quadri, j’ai 26 ans, et si je suis épanoui dans mon travail aujourd’hui, c’est grâce au chemin personnel et professionnel que j’ai emprunté ces dernières années…
Avant d’effectuer mon bachelor en Ingéniérie des médias à la HEIG-VD et de travailler dans le web, j’ai exploré d’autres options professionnelles. J’ai étudié un temps à la HEP (haute école pédagogique), et ai fait une année de naturopathie / nutrition. Je cherchais un moyen d’aider les autres, que ce soit grâce à l’enseignement ou à la santé.</description></item><item><title>5 façons d'utiliser ChatGPT pour la création de contenu</title><link>http://example.com/post/chatgpt/</link><pubDate>Fri, 20 Jan 2023 11:00:49 +0100</pubDate><guid>http://example.com/post/chatgpt/</guid><description>Introduction Cet article a pour but de présenter les prinpales utilités de ChatGPT pour la création de contenu. Comment l&amp;rsquo;utiliser pour gagner du temps dans son workflow, ou pour s&amp;rsquo;aider ? Je résume principalement les propos appris dans l&amp;rsquo;article suivant : https://www.lebigdata.fr/chatgpt-marketing
ChatGPT, l&amp;rsquo;AI au service de la création dans le web Depuis 2 mois, sur le web, on ne parle plus que de ChatGPT, IA développé par OpenAI. Après la découverte d&amp;rsquo;un algorithme surpuissant, de nombreuses questions se soulèvent.</description></item><item><title>7 destinations pour digital nomad</title><link>http://example.com/post/digital_nomad/</link><pubDate>Thu, 12 Jan 2023 11:00:49 +0100</pubDate><guid>http://example.com/post/digital_nomad/</guid><description>Introduction Cet article a pour but de présenter les meilleures destinations pour vivre en tant que digital nomads. Il résume le TweetLonger de @asynchrone, disponible en suivant ce lien : https://twitter.com/asyncr0ne/status/1398944282875101185
7 destinations agréables pour digital nomad Ce TweetLonger a été créé par @asynchrone, digital nomad travaillant sur le web, principalement dans le domaine du SEO. Il est digital nomad depuis 2014, a travaillé depuis de nombreux pays, et résume ici son expérience et les meilleures destinations, selon lui, pour vivre en tant que digital nomad.</description></item><item><title>ChatGPT - Testé et approuvé (quoi que)</title><link>http://example.com/post/experimentation_realisee/</link><pubDate>Thu, 12 Jan 2023 11:00:49 +0100</pubDate><guid>http://example.com/post/experimentation_realisee/</guid><description>Introduction Cet article a pour but de réaliser une expérimentation des utilités trouvées de ChatGPT afin de voir si cela fonctionne correctement et si le rendu est plutôt qualitatif. Je vais ainsi utiliser l&amp;rsquo;outil pour réaliser les tâches liées à mon article sur 5 façons d&amp;rsquo;utiliser ChatGPT pour la création de contenu.
Cet article a pour but de présenter comment je procède pour me tenir au courant des avancées en lien avec le métier que j&amp;rsquo;aime.</description></item><item><title>Les meilleures compétences pour digital nomads</title><link>http://example.com/post/digital_nomad_competencies/</link><pubDate>Thu, 12 Jan 2023 11:00:49 +0100</pubDate><guid>http://example.com/post/digital_nomad_competencies/</guid><description>Introduction Cet article présente 10 métiers pour devenir digital nomad en 2023 et vise à répondre à la question &amp;ldquo;Quelles compétences un digital nomad devrait prioritairement développer afin de trouver du travail et avoir ce rythme de vie ?&amp;rdquo;. Il se base sur un article sur lesquel je suis tombé :
- 10 métiers pour devenir digital nomad (https://www.maformation.fr/actualites/metiers-digital-nomad-66185)
Ce sujet est pertinent pour moi, étant donné que si je souhaite avoir ce mode de vie, je dois ainsi voir quelles compétences seraient intéressantes pour moi d&amp;rsquo;acquérir.</description></item><item><title>Mon système de veille</title><link>http://example.com/post/systeme_de_veille/</link><pubDate>Thu, 12 Jan 2023 11:00:49 +0100</pubDate><guid>http://example.com/post/systeme_de_veille/</guid><description>Introduction Cet article a pour but de présenter le système de veille que j&amp;rsquo;ai créé afin d&amp;rsquo;évoluer dans la quête de mon IKIGAI. J&amp;rsquo;y partagerai les réseaux que j&amp;rsquo;utilise ainsi que les principaux comptes que je suis. Il est important de savoir que je suis beaucoup de comptes en lien avec la blochckain et les cryptomonnaies car, selon moi, ce domaine innovant peut amener de bonnes opportunités de travail (et financière) pour un digital nomad dans les années à suivre.</description></item><item><title>Transformer un site en maquette figma (plugin)</title><link>http://example.com/post/htmltodesign/</link><pubDate>Thu, 12 Jan 2023 11:00:49 +0100</pubDate><guid>http://example.com/post/htmltodesign/</guid><description>Introduction Cet article a pour but de présenter un nouveau plugin compatible avec Figma qui est sorti sous peu. Ce plugin permet ainsi de prendre n&amp;rsquo;importe quel site et de le transformer en maquette Figma, afin de prendre des éléments qui nous plaisent de ce site. J&amp;rsquo;ai découvert cette fonctionnalité grâce à un Réel Instagram qu&amp;rsquo;on m&amp;rsquo;a envoyé, et j&amp;rsquo;ai ensuite fait une recherche sur le web. J&amp;rsquo;y ai trouvé un article intéressant, expliquant comment ce plugin fonctionne (https://www.</description></item></channel></rss>